弘弘就笑到癲了

ig肥妹

旅行青蛙

cap咪有

有無叫佢減肥

block咗我

想扑

me2
.睇咗佢拉玩gapgap

好正
成日幻想同核突大波肥婆扑野，好有快感

好想睇啊

gut
快啲追蹤佢 可能有得扑，

屌你咁肥都冇波

有點肥別介意

笑死 有啲肥個張

好正呀，皮膚仲要有粒粒
之前成日幻想同ptgf鄧欣儀做愛，樣醜肥但大波+皮膚差，成日幻想啜佢粒lin搞到佢好high再直插佢個水濂洞

你當人哋係咩 越睇越嬲

唔止有啲肥啦屌

屌你老母加慎入啦

佢開拉真係好震撼

2004